有無Ching用完暖水袋會飲返d水

好似好曬甘

乜有人唔飲架咩

會用黎煲麪

通常入水果時會放埋包一丁入去 加唔加蛋就個人喜好 用完水袋就直接食得 碗都唔洗洗

平時會借個暖水袋比公司個80D OL暖腳
之後會沖返黎飲 陣陣淫香

尼斯達（80D）

甘你老母

我會用偷飲佢地d水／留番夜晚擦牙

Ching有冇開浴室寶

沖涼前開半個鐘先敢沖